const questionBoardGames = [
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question:
      "Combien de pièces y a-t-il sur le plateau au début d'une partie d'échecs?",
    responses: ["16", "20", "36"],
    response: "32"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question:
      "Sur un tableau Monopoly standard, quelle case est en diagonale opposée au départ?",
    responses: ["Allez en prison", "La visite en prison", "La compagnie d'eau"],
    response: "Le parc gratuit"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question:
      "Au début d'une partie standard du Monopoly, si vous lancez un double six, sur quelle case tomberiez-vous?",
    responses: ["La case chance", "La caisse communauté", "La gare de Lyon"],
    response: "La compagnie d'électricité"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question: "Le jeu de société Nightmare est sorti en quelle année?",
    responses: ["1992", "1989", "1995"],
    response: "1991"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question:
      "Au Monopoly standard, combien devez-vous payer pour le boulevard des Capucines?",
    responses: ["200€", "160€", "220€"],
    response: "320€"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question:
      "Le Monopoly tire ses noms de rue de quelle vraie ville française?",
    responses: ["200€", "160€", "220€"],
    response: "320€"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question: "Quel jeu de société est sorti le 6 février 1935?",
    responses: ["Risk", "trivial Pursuit", "Cluedo"],
    response: "Monopoly"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question:
      "Dans Yu-Gi-Oh, comment un joueur effectue-t-il une invocation Xyz?",
    responses: [
      "Activer un sort et envoyer des monstres au cimetière",
      "Ajouter les niveaux des monstres ensemble pour correspondre au monstre Xyz",
      "Bannissez un certain nombre de monstres de votre main et de votre deck"
    ],
    response: "Superposer au moins 2 monstres du même niveau"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question: "Le jeu de société 'Râ' a été conçu par quel designer?",
    responses: ["Bruno Cathala", "Uwe Rosenburg", "Allison Kline"],
    response: "Reiner Knizia"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question:
      "Certains des 'Empires déchus' des cartes de 'Magic: The Gathering'. ont été mal imprimés sur le dos de quel autre jeu de cartes?",
    responses: ["Pokemon", "Dominion", "Yu-Gi-Oh"],
    response: "Wyvern"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question:
      "Quelle carte se trouve sur la couverture du livre de règles de la bêta de 'Magic: The Gathering'?",
    responses: ["Island", "Rock Hydra", "Elvish Archers"],
    response: "Bog Wraith"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question:
      "Europa Universalis est un jeu vidéo de stratégie basé sur quel jeu de plateau français?",
    responses: ["Europe and the universe", "Europa!", "Power in Europe"],
    response: "Europa Universalis"
  },
  {
    themeName: "Jeux de Société",
    question: "Quand le jeu de société Twister a-t-il été rendu public?",
    responses: ["Septembre 1965", "Janvier 1969", "Fevrier 1966"],
    response: "Avril 1966"
  }
];
module.exports = questionBoardGames;
